{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060958",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho621236/hotel-king-busan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698923213380&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6236074&destination=%EC%96%91%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6126435&latLong=35.403385%2C129.039467&sort=RECOMMENDED&top_dp=48128&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201639348&selectedRatePlan=208191640&expediaPropertyId=15924632&searchId=3213f4e0-a87c-4cd4-99f3-06fe71a6395e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 킹"
    },
    "text": "ホテルキング\\n\n大韓民国釜山広域市東莱区錦江路124番キル23-13\\n\nホテルキングは広安里海水浴場から約9.5km、ロッテ百貨店釜山本店から約8.5km離れています。 当ホテルは無料でWiFi、駐車代行、有線インターネットなどの特典を提供しています。 そしてこのホテルの周辺には新世界センタムシティも位置しており、車を利用すれば近くでショッピングが可能です。 ホテルの客室数は計55室で、チェックインは18:00から始まり、午前0時まで可能です。 チェックアウトは正午にする必要があります。 チェックアウト時は満18歳以上から可能で、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要で、政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 インターネットは共用エリアで無料WiFi及び有線インターネットを提供し、客室内でも無料WiFi及び有線インターネットを利用できます。 駐車はご要望の場合のみ施設内での駐車が可能で、無料駐車代行サービスが提供されます。 駐車スペースは限られており、施設内の駐車場には高さ制限があります。 その他にも特別な案内事項としては到着時にフロントデスクのスタッフが手伝ってくれているということで、旅行に関する制限事項は新型コロナウイルス感染症に関する事項を確認する必要があります。 指定喫煙エリアも指定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルキングはどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルキングは大韓民国釜山広域市東莱区錦江路124番キル23-13に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルキングから広安里海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルキングから広安里海水浴場までの距離は約9.5kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルキングからロッテ百貨店釜山本店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルキングからロッテ百貨店釜山本店までの距離は約8.5kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルキングはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "ホテルキングは無料でWiFi、駐車代行、有線インターネットなどの特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルキングの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ホテルキングの周辺には新世界センタムシティというショッピングエリアがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルキングの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルキングの客室数は計55室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルキングのチェックインは何時からですか？",
            "answer": "ホテルキングのチェックインは18:00からです。"
        },
        {
            "question": "ホテルキングのチェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "ホテルキングのチェックアウトは午前0時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルキングのチェックアウト時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ホテルキングのチェックアウト時にはクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要で、政府発行の身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルキングではベビーベッドを提供していますか？",
            "answer": "ホテルキングではベビーベッドは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "ホテルキングではペットを同伴できますか？",
            "answer": "ホテルキングではペットを同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルキングではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "ホテルキングでは共用エリアで無料WiFi及び有線インターネットを提供しており、客室内でも無料WiFi及び有線インターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルキングの駐車について教えてください。",
            "answer": "ホテルキングではご要望の場合のみ施設内での駐車が可能で、無料駐車代行サービスが提供されます。駐車スペースは限られており、施設内の駐車場には高さ制限があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルキングのフロントデスクはどのようなサポートをしてくれますか？",
            "answer": "ホテルキングのフロントデスクのスタッフは到着時に手伝ってくれます。"
        },
        {
            "question": "ホテルキングでの旅行に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "ホテルキングでの旅行に関する制限事項は新型コロナウイルス感染症に関する事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルキングには指定喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "ホテルキングには指定喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 449,
        "QA": 746
    }
}